<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<news>
  <new date="24/12/2011">
    <title>Estilo de Vida</title>
	<description>Confira o depoimento do voluntário Nelson Fonseca, que atua em trabalhos de diversas organizações.</description>
    <src>http://www.gazetadopovo.com.br/videos/perfil-mostra-que-o-numero-de-jovens-voluntarios-tem-crescido/</src>
  </new>
  <new date="28/04/2007">
    <title>Programa Origens</title>
	<description>Reportagem sobre o professor Nelson e o Programa Bom Aluno.</description>
	<src>http://www.youtube.com/watch?v=ZL37-y7RX4c</src>
  </new>
  <new date="24/12/2011">
    <title>Sem pedir nada em troca</title>
	<description>Servir de exemplo. Para Nelson Fonseca, 27, outro vencedor do Prêmio Voluntário Transformador, uma das importâncias do trabalho voluntário é servir de exemplo. Quando criança, Nelson participou do projeto Bom Aluno, que oferecia bolsa de estudo e acompanhamento escolar para alunos de escolas públicas com boas notas.</description>
    <src>javascript:wScroll('http://www.gazetadopovo.com.br/gaz/gaznopapel/sem-pedir-nada-em-troca',500)</src>
  </new>
  <new date="19/03/2011">
    <title>Paraná Online</title>
	<description>Na abertura do processo seletivo 2011 do Programa Bom Aluno, que acolhe estudantes com bom desempenho escolar, mas de baixa renda familiar, quinta-feira, um encontro alegre: Nelson Fonseca e Diego Bergamini, (nas pontas), dois jovens que já participaram do programa e agora estão formados, com os gestores do Instituto Bom Aluno, Ozil Coelho Neto (de paletó),  Maria Isabel Dittert e o empresário Luiz Bonacin Filho,  idealizador do projeto.</description>
    <src>http://www.parana-online.com.br/colunistas/288/84477</src>
  </new>
  <new date="02/2011">
    <title>Vida Universitária PUCPR</title>
	<description>Nelson Fonseca, aluno do curso de Sociologia da PUCPR foi o vencedor do Prêmio Voluntariado Transformador na categoria Educação. o prêmio foi entregue ao voluntário que mais contribuiu para transformar a sociedade. O aluno é coordenador do projeto "Oportunidade", promovido pelo Instituto Bazzaneze de Governança e Auditoria (IBGL)</description>
    <src>photos/new5.jpg</src>
  </new>
  <new date="23/01/2011">
    <title>Gazeta do Povo</title>
	<description>Nelson Fonseca, aluno do curso de Sociologia da PUCPR foi o vencedor do Prêmio Voluntariado Transformador 2010 na categoria Educação. o prêmio foi entregue ao voluntário que mais contribuiu para transformar a sociedade. O aluno é coordenador do projeto "Oportunidade", promovido pelo Instituto Bazzaneze de Governança e Auditoria</description>
    <src>photos/new4.jpg</src>
  </new>
  <new date="2010-2011">
    <title>Informativo do Rotary Club de Curitiba Batel Gestão 2010-2011</title>
	<description>Olá pessoal, o nosso amigo Nelson Fonseca (professor dos projetos sociais) novamente foi escolhido para participar do Prêmio Voluntariado Transformador. No ano passado ele ficou em terceiro lugar e neste ano concorre ao Prêmio na área de Educação.Este prêmio é um grande reconhecimento aos que trabalham em pról da sociedade</description>
    <src>photos/new3.jpg</src>
  </new>
  <new date="10/12/2010">
    <title>É Possível Transformar</title>
	<description>É difícil ver reunidas, juntas num só lugar, tantas pessoas que fazem o bem. Não pela falta delas, já que o número de pessoas que procuram ou se interessam pelo voluntariado (e que fazem algo efetivamente!) só tem crescido nos últimos anos, mas justamente porque cada uma está sempre envolvida com os compromissos de seus projetos sociais.</description>
    <src>http://www.gazetadopovo.com.br/blog/girosustentavel/?id=1076255</src>
  </new>
  <new date="07/12/2010">
    <title>Aluno da PUCPR recebe Prêmio Voluntariado Transformador na categoria Educação</title>
	<description>O aluno do curso de Sociologia da PUCPR Nelson Fonseca foi o vencedor do Prêmio Voluntariado Transformador, na categoria Educação. O prêmio é entregue ao voluntário que mais contribui para transformar a sociedade. Os candidatos são avaliados por uma comissão que analisa a atuação de todos os participantes e por voto popular.</description>
    <src>http://www.pucpr.br/receptor.php?ref=1%26id=2010-12-07_20240</src>
  </new>
  <new date="2010">
    <title>Destaques: Voluntários na área de EDUCAÇÃO</title>
	<description>O Voluntário Nelson foi convidado pelo Instituto Bazzaneze para inovar a forma de atuação da organização. Com entusiasmo e dedicação, fez parceria com o Colégio Estadual Cecília Meireles, onde os alunos mais esforçados do ensino médio foram chamados a participar. Nelson mobilizou a escola, alunos, pais e uma equipe de novos voluntários - psicóloga, pedagoga, professora de português, professores e especialistas</description>
    <src>http://www.voluntariadotransformador.org.br/destaques.asp</src>
  </new>
  <new date="15/02/2010">
    <title>Oportunidade mudou a vida de jovem carente</title>
	<description>O professor de inglês Nelson da Silva Fonseca é a prova de que o investimento em educação gera bons resultados. Os pais não terminaram a 4.ª série e vieram do interior do estado para Curitiba em busca de melhores condições de vida. Os dois irmãos mais velhos também não tiveram a mesma sorte. Quando Fonseca estava terminando a 4.ª série em uma escola pública de um bairro pobre da capital, passou por um processo seletivo e entrou no programa Bom Aluno,</description>
    <src>http://www.gazetadopovo.com.br/vidaecidadania/conteudo.phtml?tl=1%26id=973936#esqconteudo</src>
  </new>
  <new date="24/11/2009">
    <title>Rosalina, Kauanna e Nelson fazem a diferença</title>
	<description>Uma aposentada, uma estudante e um professor conseguiram mudar a realidade dos locais onde vivem com o voluntariado. Rosalina da Luz Gutervil, 51 anos; Kauanna Batista Ferreira, 17 anos; e Nelson da Silva Fonse­ca, 25 anos, estão entre os 30 finalistas do Prêmio Volunta­riado Transfor­­mador de 2009, organizado pelo Centro de Ação Voluntária de Curitiba (CAV).</description>
    <src>http://www.gazetadopovo.com.br/vidaecidadania/conteudo.phtml?tl=1%26id=947701#esqconteudo</src>
  </new>
  <new date="27/12/2007">
    <title>Promessa "BOM ALUNO"</title>
	<description>Passamos a vida reclamando dos políticos e do País em si... É chegada a hora de começarmos a exercer nossos direitos para construir um País mais justo.</description>
    <src>http://www.pt-br.pledgebank.com/bomaluno</src>
  </new>
  <new date="21/12/2007">
    <title>Capa - O Estado do Paraná</title>
	<description>Com um megafone em suas mãos, Nelson lidera uma das passeatas que contribuiram para que o Instituto Bom Aluno do Brasil não acabasse.</description>
    <src>photos/new2.jpg</src>
  </new>
  <new date="13/02/2003">
    <title>Como se faz um Bom Aluno - Enfoque</title>
	<description>Nelson diz que “A longo prazo, pretendo ajudar as pessoas e, quem sabe, formar o meu próprio Bom Aluno, criar uma instituição de ensino e tentar assumir alguma responsabilidade política. Devo tudo que sou ao Ibab, por isso tenho vontade de construir algo semelhante, para fazer com que outros pensem assim e, consequentemente, construam mais programas, até que se resolva de vez o problema da educação no nosso País.</description>
    <src>http://www.enfoque.com/?system=news%26action=read%26id=619%26eid=62</src>
  </new>
  <new date="09/02/2003">
    <title>Como se faz um Bom Aluno</title>
	<description>Nelson da Silva Fonseca nasceu em Curitiba (PR), tem 18 anos, cursa Engenharia Química na UFPR. Já deu entrevista para o programa Brava Gente Brasileira, da TV Futura, e para duas revistas de educação, tendo sido capa de uma delas, e está na edição de 2002 da revista do Terceiro Milênio."Apaixonado pela vida e com vários ideais e objetivos", como ele mesmo se define </description>
    <src>http://www.folhadaregiao.com.br/jornal/2003/02/09/econ03.php</src>
  </new>
  <new date="12/02/1998">
    <title>Carta do Bom Aluno</title>
	<description>O Projeto Bom Aluno outorgou-lhe, junto com a oportunidade, um compromisso com o País. O Brasil precisa que as pessoas melhorem de vida e desenvolvam um sentimento de solidariedade, para termos aqui uma sociedade mais justa. Nesse contexto, você é muito importante para nossa Pátria.</description>
    <src>photos/new1.jpg</src>
  </new>
</news>
