<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<main>
  <event>
    <description>Concentra-se em unir pessoas que tem potencial para transformar, afinal de contas é movido pela seguinte frase: &quot;Nunca duvide que um grupo de Pessoas comprometidas e dedicadas possa mudar o mundo. Na verdade, é a única coisa que o faz&quot; M. Mead.</description>
    <img>timeline42.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>É convidado para compor a Diretoria Executiva da Associação Esportiva dos Deficientes Visuais do Estado do Paraná.</description>
    <img>timeline41.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>É convidado para compor a Diretoria Executiva do Instituto de Divulgação da Fibrose Cística – Unidos Pela Vida.</description>
    <img>timeline40.png</img>
  </event>
  <event>
    <description>Gradua-se em Sociologia.</description>
    <img>timeline39.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Leciona inglês e busca motivar os alunos do Instituto Brasileiro de Transformação Social a lutar por um futuro melhor.</description>
    <img>timeline38.jpg</img>
  </event>
  <!--<event>
    <description>Apesar de não precisar fazer a disciplina Projeto Comunitário na PUCPR, opta por fazê-la no Lar Fabiano de Cristo – pólo Joana D'arc. Tem o imenso de prazer de contribuir para o Dia da Paz, ensinando uma turma de crianças a cantarem uma música em inglês. Mesmo com eles não acreditando que seria possível no início, cantam a música no Dia da Paz sem precisar de papel.</description>
    <img>timeline37.jpg</img>
  </event>-->
  <event>
    <description>É o vencedor na categoria Educação. Porém, há uma inovação neste ano, também há a categoria Voto Popular. Dos 6.200 votos para todos os 53 finalistas, ele obtém 1.141, tornando-se o vencedor.</description>
    <img>timeline36.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>É indicado ao Prêmio Voluntariado Transformador.</description>
    <img>timeline35.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Casa-se com Mara.</description>
    <img>timeline34.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Tem o imenso prazer de retornar ao Colégio Estadual Cecília Meireles, onde junto com uma equipe de voluntários, o IBGL e o Rotary Club Batel, realizam o Projeto Oportunidade.</description>
    <img>timeline33.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Torna-se coordenador de projetos do Instituto Bazzaneze de Governança e Auditoria (IBGL).</description>
    <img>timeline32.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Ajuda a iniciar o Projeto Cultural Movimento.</description>
    <img>timeline31.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Torna-se Professor dos Aprendizes na ELO Apoio, ministrando Cidadania e Legislação.</description>
    <img>timeline30-K.JPG</img>
	<img>timeline30-J.JPG</img>
	<img>timeline30-I.JPG</img>
	<img>timeline30-H.JPG</img>
	<img>timeline30-G.JPG</img>
	<img>timeline30-F.jpg</img>
	<img>timeline30-E.jpg</img>
	<img>timeline30-D.jpg</img>
	<img>timeline30-C.jpg</img>
	<img>timeline30-B.jpg</img>
	<img>timeline30-A.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Inicia sua participação como convidado no Rotary Club Batel, onde tem a oportunidade de ver ainda mais pessoas unidas em prol de um mundo melhor.</description>
    <img>timeline29.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Tem o orgulho de ser o presidente da gestão que fundou oficialmente o Centro Acadêmico de Sociologia (CASO), resolvendo inúmeras pendências burocráticas e participando da elaboração de vários eventos, como a I Semana de Sociologia e História da PUCPR.</description>
    <img>timeline28.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>É indicado ao Prêmio Voluntariado Transformador pela ELO Apoio, ficando em terceiro lugar na categoria Educação.</description>
    <img>timeline27.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Recebe a excelente notícia que os alunos que não haviam entrado no Bom Aluno em 2007/2008 seriam chamados. Eles são a primeira turma pós 'período turbulento'.</description>
    <img>timeline26.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Junto com o departamento de Responsabilidade Social da ELO Apoio, elaboram o Projeto Plantando a Esperança, que preparava adolescentes para se tornarem Aprendizes.</description>
    <img>timeline25-D.jpg</img>
	<img>timeline25-C.jpg</img>
	<img>timeline25-B.jpg</img>
	<img>timeline25-A.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Inicia Sociologia na Pontifícia Universidade Católica do Paraná.</description>
    <img>timeline24.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>É indicado ao Prêmio Voluntariado Transformador pelo Bom Aluno.</description>
    <img>timeline23.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Após ter percebido que alguns alunos precisavam trabalhar, busca saber mais sobre a Lei da Aprendizagem, que garante emprego aos jovens como Aprendizes. Chega à ELO Apoio Social e Ambiental.</description>
    <img>timeline22.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Sente-se meio perdido sem a luta com a qual estava acostumado. Então, junto com seus amigos do Grupo de Transformação Social, elaboram seu primeiro projeto: Inclusão Digital.</description>
    <img>timeline21.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Após muita luta e noites sem dormir, recebe o anúncio que o Instituto Bom Aluno não vai acabar. Aqueles alunos que estavam no Programa continuariam seus estudos. Entretanto, os alunos que haviam sido selecionados para entrar neste ano, infelizmente não entrariam.</description>
    <img>timeline20.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Junto com seus amigos, funda o Grupo de Transformação Social.</description>
    <img>timeline19-D.jpg</img>
	<img>timeline19-C.jpg</img>
	<img>timeline19-B.jpg</img>
	<img>timeline19-A.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Torna-se uma das lideranças que mais lutou em prol do Bom Aluno, mobilizando toda a sociedade através de abaixo-assinado, protestos e movimentos.</description>
    <img>timeline18.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Recebe dezenas de cartas dos seus alunos, inclusive uma com mais de 100 metros de comprimento, o que contribui diretamente para que abdique de seu trabalho no exterior e fique para lutar com todas suas forças para não deixar o Bom Aluno acabar.</description>
    <img>timeline17.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Percebe que o Bom Aluno, projeto responsável por quem havia se tornado, corria sério risco de acabar. Seus mantenedores anunciaram o fechamento do projeto junto com sua empresa (BS Colway) e seus outros programas sociais.</description>
    <img>timeline16.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Recebe um convite para ser professor de inglês na Europa, em Dublin/Irlanda. Chega até a comprar a passagem, a qual estava marcada para o início do ano seguinte.</description>
    <img>timeline15.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Inicia Administração de Negócios Internacionais na FAE – Centro Universitário.</description>
    <img>timeline14-B.jpg</img>
	<img>timeline14.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Tem o imenso prazer de lecionar para alunos do Instituto Bom Aluno do Brasil, criando um elo muito forte devido à sua identificação com eles.</description>
    <img>timeline13-F.jpg</img>
	<img>timeline13-E.jpg</img>
	<img>timeline13-D.jpg</img>
	<img>timeline13-C.jpg</img>
	<img>timeline13-B.jpg</img>
	<img>timeline13-A.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Torna-se Professor de inglês na Legacy English School.</description>
    <img>timeline12.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Resolve voltar ao Brasil para lutar por um País melhor, pois percebe que o Canadá só é considerado um País de primeiro mundo devido aos seus grandes investimentos em educação.</description>
    <img>timeline11.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Realiza seu primeiro grande sonho. Trabalhando como Drywaller em Toronto, consegue ajudar muito sua família financeiramente, inclusive pagando a casa onde moram até hoje.</description>
    <img>timeline10.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Viaja para o exterior – Toronto/Canadá, onde vive por um ano.</description>
    <img>timeline9.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Inicia Engenharia Química na Universidade Federal do Paraná e conclui seu curso de inglês.</description>
    <img>timeline8.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Ano de vestibular, muito estudo, mas mesmo assim encontrou tempo para continuar com o futebol. CAJ se transformou em Bom Aluno Futebol Clube, e iniciou sua carreia em um tradicional campeonato de futebol amador de Curitiba. Ao final do ano, passou nos vestibulares.</description>
    <img>timeline7.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Junto com seus amigos, fundam o Clube Atlético Júnior (CAJ), que se tornaria Bom Aluno Futebol Clube no ano seguinte.</description>
    <img>timeline6.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Também com bolsa integral pelo Bom Aluno, inicia o Ensino Médio no Colégio III Milênio e faz curso de inglês na Legacy English School.</description>
    <img>timeline5.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Conclui o Ensino Fundamental, e ainda faz curso para aprofundar seus conhecimentos no Apogeu, com bolsa integral fornecida pelo Bom Aluno.</description>
    <img>timeline4.png</img>
  </event>
  <event>
    <description>É indicado por sua escola para participar do Programa Bom Aluno devido ao seu desempenho escolar.</description>
    <img>timeline3.png</img>
  </event>
  <event>
    <description>Inicia seus estudos no Colégio Estadual Cecília Meireles, localizado no Bairro Alto, onde passou sua infância.</description>
    <img>timeline2.jpg</img>
  </event>
  <event>
    <description>Em 17 de junho nasce o filho de José e Maria, Nelson, mesmo com o médico tendo afirmado que Maria não poderia mais ter filhos.</description>
    <img>timeline1.jpg</img>
  </event>
</main>